極力用文宣，推到5-600萬人反警方濫暴，拉盧偉聰落台！

2019年7月7日晚上旺角

當時示威者集結於彌敦道發山東街一帶，
沒有任何激烈行為，並經已在撤離中，
防暴警察突然推進並進行兩路包抄，
激烈中把幾名幾個按在手地上，
然後亦正因為防暴警察突然推進示威者無路可走，
險釀人踩人。

我打呢段文字比克警克制多多聲，麻煩將呢段文字
廣傳，用字冷靜陳述，會令接收者覺得中立，更
令人無法反駁，要令今晚既焦點落晒喺警方恐怖
手法，要更多更多人支持呢個事實，令盧偉聰下台！
不讓警方發洩私慾、暴力鎮壓成「風土病」！

推！你屋企所有人聽日都要認清楚呢個事實！無激進行為，走緊返屋企都比人扑！

PUSH

亞洲最安全城市？我呸！

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

唔以暴易暴，第一，被告襲警好大鍋。第二，佢話自衛開槍都得，博唔過。第三，用佢地既手法對返佢地只會令我地都變左佢地果種無良知，只有私怨既垃圾！
推動文宣，既然咁多人都藍底而因爲今晚既事改觀，我地就要用軟力量！我唔信本來200萬+1人再加埋藍底轉反警既人，唔夠力量去投訴到盧偉聰下台+港警道歉！加埋涉事警員，前線指揮官負責！集有咁多人得咁多人！